嚴格嚟講今次算唔算第二次香港保護戰？

第一次，香港志願軍同大日本帝國陸軍由醉酒灣防線打到赤柱，最後港督楊慕琦爵士力戰而降，守軍死亡人數為1679人。

第二次發生係七十八年後嘅今日，香港志願軍同與民為敵嘅香港特區政府由金鐘轉戰十八區，勝負未明，守軍死亡人數暫時為4人。

香港人加油